X1解散嗰晚，你做緊咩？

為敏喜哭左...🥺

上連登等樓主開post抽9白頭佬水

呢個係咪你黎?

Wa勁靚仔

唔知喎==

冇人性...

哭到癲